IMPLEMENTAR

Like nos comentarios
Front básico

BUGS

Usuarios podem editar e deletar comentarios de outros
TinyMCE na pagina dos comentarios não esta aparecendo
Tags aparecem quando os comentarios sao editados no TinyMCE
